港女好似冇力啦😭

兩個橙圈上面其實仲有個少裂口，睇嚟冇力補

港女冇力又唔跌 唔知想點

喺條保力加中線 (MA20) 企撚咗喺度

依啲位好屄，做 PUT 又驚佢上去補埋個細裂口，做 Call 又驚佢插落去補下方紅圈裂口。

俾你會點揀

橫行到下世紀 食哂D CALL同PUT

In SHORT we trust

點解一定要補裂口

我鍾意囉，窮派技術分析